@Book{Atabekov_Ztransform,
  author       = {Атабеков Г.И.},
  title        = {Основы теории цепей},
  pages        = {353--354},
  pagetotal    = {432},
  edition      = {3},
  language     = {russian},
  publisher    = {Лань},
  year         = {2009},
  isbn         = {978-5-8114-0699-9},
  location     = {Санкт-Петербург and Москва and Краснодар},
}

@Book{Gololobov,
  author       = {Гололобов Д.В. and Кирильчук В.Б.},
  title        = {Распространение радиоволн и антенно-фидерные устройства},
  pages        = {22},
  pagetotal    = {311},
  volumes      = {3},
  volume       = {2},
  language     = {russian},
  year         = {2005},
  isbn         = {985-444-771-5},
  location     = {Минск},
}
@InProceedings{Gusarova:IPAC2017-MOPVA087,
  author       = {M. Gusarova and others},
  title        = {{L}ow {B}etta {S}uperconducting {C}avity for the {N}ew {I}njector {L}inac for {N}uclotron{-NICA}},
  booktitle    = {Proc. of International Particle Accelerator Conference (IPAC'17),
                  Copenhagen, Denmark, 14-19 May, 2017},
  pages        = {1058--1060},
  paper        = {MOPVA087},
  language     = {english},
  keywords     = {cavity, linac, simulation, multipactoring, accelerating-gradient},
  venue        = {Copenhagen, Denmark},
  series       = {International Particle Accelerator Conference},
  number       = {8},
  publisher    = {JACoW},
  address      = {Geneva, Switzerland},
  month        = {5},
  year         = {2017},
  isbn         = {978-3-95450-182-3},
  doi          = {https://doi.org/10.18429/JACoW-IPAC2017-MOPVA087},
  url          = {http://jacow.org/ipac2017/papers/mopva087.pdf},
  note         = {https://doi.org/10.18429/JACoW-IPAC2017-MOPVA087},
}

@Article{Somersalo,
  author       = {E. Somersalo and others},
  title        = {{C}omputational {M}ethods for {A}nalyzing {E}lectron {M}ultipacting in {RF} {S}tructures},
  booktitle    = {Particle Accelerators},
  pages        = {107--141},
  language     = {english},
  keywords     = {multipacting,rf structures,superconducting cavities,dynamical systems},
  month        = {1},
  year         = {1998},
  note         = {Pasi.Yla-Oijala@RNI.Helsinki.FI},
}


@InProceedings{Gusarova:SRF2017,
  author       = {M.A. Gusarova and D.V. Surkov and К.V.Taletskiy and others },
  title        = {Accelerating structure type selection for the second group of SC linac cavities in Nuclotron-NICA},
  booktitle    = {Proc. of International Conference on RF Superconductivity (SRF2015),
                  Lanzhou, China, 17-21 July, 2017},
  venue        = {Lanzhou, China},
  series       = {International Conference on RF Superconductivity},
  publisher    = {JACoW},
  month        = {7},
  address      = {Geneva, Switzerland},
  year         = {2017},
}

@thesis{th,
author = {Калюжный В.Е.},
title = {Исследование высокочастотных характеристик ускоряющих систем линейных ускорителей электронов на основе резонаторной модели},
type = {дд},
institution = {МИФИ},
year = {1981}},
}

@article{st,
author = {Калюжный В.Е. and others},
title = {Анализ и оптимизация узлов высокочастотных секций линейных ускорителей и дефлекторов заряженных частиц с помощью эквивалентной схемы},
journaltitle = {ЖТФ},
year = {2014},
}
